個天都唔想法國捧盃

法國上台先大雨